追捕金舖劫案疑犯 何文田便衣警開槍拘七人

多個媒體引述消息指，今日下午有便衣警員在何文田開一槍並制服多人。警方在行動拘捕七人，涉嫌與近日金舖劫案有關。

綜合多個媒體的消息，事發大約今日下午2時，何文田常樂街有便衣警員截查兩輛可疑私家車，期間開一槍制服疑犯，無人受傷。警方亦拘捕七人，涉嫌與近日劫案有關。報道指，開槍警員是刑事情報科攻擊隊「Hit Team」隊員。

近日本港接連發生金舖劫案，前日先有土瓜灣金舖遇劫，犯人劫走約200萬元金器後登上的士逃去。昨日長沙灣亦有珠寶店發生劫案，賊人掠去一批總值約300萬元的金器。

係咪on9？？

麥撚都開槍，唔開槍捉唔到賊不如自己射撚死自己啦，

個賊又唔係有刀有槍，

你射撚死佢做麥尻，偷里你就可以判佢死刑？

罪不至死啦，

這個一撚定要煲大佢

手足

屌你

sdu打完劫重要屈抗爭者